請大家一定要繼續大力支持黃色經濟圈

和理非層面
黃色經濟圈係絕對係最大武器

簡單幾點：

1. 我地只因為政見而作出選擇，不考慮價錢 地點 環境等等因素，而呢樣野藍店可以做既只係可以改變政見

2. 即使黃店都有分好唔好，同樣地，表現不好亦難保持落去，只有表現既可以生存，表現好既就大家良性競爭，越做越好

3. 黃色經濟圈其實姐係減少中資既收入，而呢樣野係中共既弱點就係金錢

4. 當堅持落去，黃色經濟圈越做越大，bargaining power 就越大， 因為黃色經濟圈係由大部份市民去支持

支持是基本吧